唯一解決到樓價過高問題只有一個

就係所有港獨派轉做起樓派，利用文鬥武鬥，迫使政府起大量住宅改善返市民的生活質素。
如果獨派做到就已經係為社會各界同子孫做福。

情況好似89暴動後迫使港英政府轉改善醫療，教育同居住環境。

比起獨立。本人更著重實質的社會環境改善。
打倒地產霸權

啟德個塊爛地回歸20年都未起樓
根本就想控制供應，同時加大人口流入
製造需求過大，從而製造樓奴

能利用這場戰役打響名堂改善社會環境
獨派成員必定取得社會大眾支持。
同時利用影響力擴大獨派的思潮

地產革命開始

所謂雨傘革命只係煮飯仔，地產革命先係香港真正戰場

推

唔洗講咁多 即係5毛啦

肯定夠地方扑野

所以我唔明點解梁遊到而家都未攪房屋供應
根本呢個議題係香港邊個解決到就係英雄

唔明 點解5毛

點解冇政黨攪呢個議題
因為官商勾結太大
連普通政黨都滲透埋
年青人好需要另起政黨針對這議題

睇死佢任期內攪1000幾伙就當交數，唔成立政黨長期監督樓宇供應，根本解決不了問題

知唔知點解冇人想理你
係根本唔知要獨立嘅原因係咩
你鍾意撐起樓塞支那人入嚟你自己自high啦

關咩事
根本香港各行各業已經俾地產商控制哂
想脫離控制，第一步就是要減樓價增供應
但政府唔做咪攪政黨去團結市民

共產黨控制地產商，地產商控制大眾

唔支持起樓唔通拆樓？
你係地產商？咁支持地產霸權既

老土咁講

有部分人要求好簡單, 有衣食住行就夠

如果每戶家庭都有一個地方, 唔洗驚無工開會被人趕走, 退休比人趕走

唔洗訓係得床位size既劏房,

已經滿足到大部分既要求, 你話你要住大d咪自己搵錢lo

而家個問題係, 地產商推高, 政府唔理, 迫人搵錢供樓

有咩方法可以突破? 官商勾結根本無得玩, 香港人奴性太高, 唔會放低份工去抗爭

這就是為什麼要成立政黨對抗地產商
因為一人力量太有限

正如成立公會對抗資方不公平對待
有黑就要有白
有貪污就要有廉署
如果咩都唔做
只會情況愈差

政府和商人勾結
就要另立第三方勢力

呢個有得試

唔想港豬出現更多
只有打破樓奴生產線當港人唔使日日長時間返工
當佢地明白放棄工作能改變社會自然會加入獨派

根本就要
因為政府已經信唔過
如果攪到足夠既民眾基礎
絕對可以在打倒地產商後，正面打倒政府
開始獨立的路

咁多官商勾結，你要搞房屋，同將成個政權推倒重來係無分別

獨立已經是推倒重來
除非你好享受現在的地產霸權

打倒地產商增建房屋比獨立這議題更容易取得大眾支持

但反抗地產商的過程能夠取得更多市民支持，為未來獨立之路在形象，人脈關係，動員力建立基礎

這是一場革命
試想想當一個政黨能利用動員力行動令政府更著緊房屋政策，可能會宣布大量建居屋，到時市場信心一定動搖，大家只會覺得未來樓價下跌，咁樣就會把樓奴從供樓中解放出來。
頭幾年，可能會好似8萬5個陣，負資產出現
但過多幾年，我地就能把一個冇居住問題既社會交托給下一代。

需要一班有理想有遠見有知識之士團結對抗政府

共產黨靠打倒地主起家建國
美國靠打倒重稅起家獨立
香港靠打倒地產商獨立

而且利用增建房屋改善民生這議題
共產黨都唔會出動到解放軍
但我們同樣可利用這議題機會發大來做
解立獨立派基礎

呢個都係點解牛屎佬可以講得出文有文鬥武有武鬥
因為人地真係可以唔返工去抗爭，如果香港人冇大既供樓壓力
一樣可以好似牛屎佬咁勇武

革命唔使坦克槍械
革命只需要打倒地產商
已經改變了香港人的生活

咁睇好地產商，大量購入地產股做股東玩埋一份埋得lor ,有條易既路唔行
知唔知e家水電煤交通電話全部都係佢地架(港燈煤氣港鐵數碼通仲有一大埋不能盡錄), 要打倒同 香港reboot無分別

Reboot是唯一出路
唔reboot香港只會愈來愈難生活

如呢個城市冇人有決心改變
同死亡冇分別
冇野係永恆

如果覺得易行就行
其實可以去奶共，去做警犬
唔好用自己生活方式套落我度
你喜歡冇尊嚴生活做奴隸冇得講
但有人生在世上總會希望生活得有尊嚴
爭取自己應有的權利

唔好傻啦，人地咁勇武係因為基本法寫明要尊重原居民傳統ja。即係話人地係入面殺人放火差佬都唔可以插手。

毛魔講過：人民、只有人民，才是創造世界歷史的動力。
如果下下行易行既路，選擇依靠權貴
世界是不會有進步
所以現在香港人的性格怕改變才是要改的地方

改打破困境從來唔會靠政府
反而係大眾的意志

要打倒地產商，以為增加供應就得
究竟樓主了解地產商幾多？ 知已知彼，連敵人係咩都唔知，何來打倒。改變世界唔係靠幾句漂亮話就得
好簡單，樓主知唔知地產商有邊幾個，市值幾多，業務有幾多，政府權益有幾多，回報有幾多，唔知就番去做下research先

增加左先講啦